人散得去，錢進得來，泛民發大財。

到底小麗老母有咩魔力仲多過中箭？

其實有冇人看住泛民啲cash flow

樓主妒忌佢靚女

咁對阿伯黎講佢係幾索。